中國世盃外不敵敘利亞 主教練納比宣布辭職

在中國不敵敘利亞2-1賽後，主教練納比在記者會宣布辭職。

後衛車身射入自己龍，好難唔嬲到quit

球員廢啫

OG得幾靚

係假

納比: 成班垃圾爛泥扶唔上柄

踢到一半留低個爛攤子走人真仆街

敘利亞打仗打到傻 都贏

永遠都想型想博出位

張莫斯

咁呢下又真係幾型

所以OG都係靚波

揾納比唔揾納dee教
抵輸

如果納dee教， 日日狗肉煲屌囡囡
行出黎個個佛光普照， 牙朗小花全部都要彈開

呢隻後衛比狗共打撚左靶未？又添煩添亂

on9

守龍門嗰個當場呆左

納比唔應該u turn啦 依隊垃圾冇人教得掂

一睇就知打假波啦屌你

打假波都比啲專業精神得唔得啊點比飯盒你啊

搵大簡囉

原來篤返入自己龍門

垃圾

嬲到唔撚做

你睇下以前港足踼假波,後埸散步帝來連防守都廢事

出聲啊,要幾多球啊?

為錢姐
同埋以為支那玩埋入藉
可以試下教廢隊都交到成績省招牌
但點知原來貪個少少錢
班波足以廢到敗晒佢咁多年名聲

5球

咁佢都真係教咗班垃圾好耐了

個動作又真係幾似拉莫斯
不過人哋係真係解到圍

搵佢落場踢吖嘛

第一名竟然係法叔

When you try to invade a school but boost the morale of the other team instead

中国d外藉兵融入球隊嘅速度真係好快

人地全爛地乜都冇幫你起到個攤
仲想點？

中國足球隊周四(14日)在世界盃外圍賽亞洲區A組關鍵一戰，作客1比2不敵榜首敍利亞，國足輸波後落後對方5分之多，預計爭奪小組首名機會渺茫，只能爭奪4個最佳次名席位，國足主帥納比在賽後記者會上憤怒宣布辭職。
納比在記者會上表示：「雖然中國隊擊敗關島、馬爾代夫等弱旅，但一遇實力稍強球隊，比中國隊更好組織，中國球員就會害怕，沒有鬥志及欲望，無法踢出訓練時嘅水準，這是主帥責任。」
納比又稱：「對方配得上勝利，比國足表現更好，我帶領這支球隊，我不想搶錢，我已賺了非常非常非常多錢，我不想搶錢，現在我宣布辭職，決定不可撤銷。」
國足在中國足協管理下可謂混亂不堪，71歲嘅納比今年初亞洲盃決賽周後國足出局後約滿離隊，中國足協其後改由簡拿華路接手，但成績每況愈下，至今年中宣布納比復任主帥，並徵召數名入籍球員征戰世盃外。
據悉納比享有全球最頂級年薪，高達2000萬歐元(約1.7億港元)，納比在記者會上表示不想搶錢，正是表明年薪再高都不想再執教中國隊。

笑死

重溫陶傑
2010年 小農足球

居然還有人痛駡，為什麼十三億人，挑不出一支像樣的足球隊，質疑「中國人為何踢不了足球」，無聊吧？
在舉國的唾駡中，終於有少數後知後覺的儍B開了竅，相信中國人的民族性，不適合足球，因為這個民族只知「集體」，天生不知何謂「團隊」，模仿洋人，最多只會「演變成一種懷有小農心態的政績足球」。
小農基因，終於越來越多人承認了，值得鼓掌，一人獎一個饅頭。基因是不會變的。對於永恒不變的事，像太陽從東方昇起來，有什麼好「討論」和「分析」的？接受現實，自打兩嘴巴，老老實實，認了命，再哄搶買LV，就是了。
一切鄙陋和笑話，不錯，都能用「小農DNA」很簡約地解釋，因為「小農DNA」本身就是一套博大精深的理論：中國農民的基本性格：嫉妒、自私、小心眼，盯着眼前半畝爛地，以為就是全世界；人生最大的成就，就是填塞口腔和腸胃，大腦沒有內容，不識推理、邏輯，天生奴才，要一個主子在他頭上抽鞭子，狠狠地統治，等等。
中國農民精通的只是為自己謀生，一畝田可收成幾多的算術，統治他們的奴隸主，則精通分化駕御這幫儍瓜的權術。
奴民自顧自的算術，配合奴主的權術，中國人在秦始皇的帝制裏就可以超穩定的耗了兩千年。
回頭說中國無足球。小農基因的頭號特點：一是嫉妒，二是猜疑。在球場上，農民A不會真心「交波」給農民B，因為「我憑什麼要造就你射門讓你做英雄」；農民B也不敢「接波」抽射，因為剛才在更衣室裏，A的眼神，對我充滿敵意，焉知他傳來這球是否有詐。農民C和D，則都眼紅A的傳射術，看不過B百步穿楊的射門法，都樂得看好戲。
中國隊的教練E，是昔日的球星，風光不再，他心理不平衡，不忿「教識徒弟無師傅」，絕技留一手不教，寧願教自己家裏那個寶貝兒子。
中國人踢不了足球，原因只如此簡單。香港的什麼「泛民」，不就是一隊微型的中國足球？雖然其中有英式大律師，有半吊子馬克思主義份子，有懂得點英語的學者。內鬥互噬，再「品牌」，泛民不過是一「太平天國足球隊」。
那麼台灣的國民黨，也自認中國人，為什麼他們能民主？不要搞錯：第一，國民黨學民主，是日本人李登輝無私地提供的硬性訓練；第二，像一隻狗閹不乾淨，馬英九政權反公投，有機會就手癢打壓傳媒，國民黨的中國基因還沒有改變。英美和歐洲百年一片苦心，想改造中國人，最終拯救地球。但這是比登陸火星更不可能的工程，願天佑人類，祝他們成功。

支那賣武器畀isis
搞到佢個國家連練波場地都未必有

畀我係Julia人都想收支國皮

個後衞買重外圍中國輸呀！

靚到

大陸最多係咩？假波，條友一定收左錢

回帶

中國上上籤 香港台灣入死亡之組

作為一個支那狗 咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈中國首名有咩分別。

令我地班支那狗 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先敍利亞,唔好玩啦 中東野，6分穩陣

馬爾代夫,如果係馬來西亞就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到十強賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..中國半力夠WIN,又6分

最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又6分

加上我地4大尖刀 冇女,弱智,張莫斯,李可 加上關鍵王郜林...根本場場大炒,,,,

18分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家16強見

P.S.比d咁ga對手支那狗..is侮辱..佮

放針賓：我係未來人 中國入到世界盃2022

法叔的靚波比拉莫斯，雲迪克等世界級球員做100次都做唔到

中超都大把柒野啦

好野 支那種又贏

納比：

怎樣讓中國隊世界盃出線？
第一步：通過投票，把中國列入南極洲。
第二步：通過投票給南極洲設置一個名額。
第三步：在南極企鵝主場逼平企鵝。
第四步：自己的主場設置在海南三亞，熱死。企鵝。
關鍵在第三步

佢辭第幾次了

你個名

強國班球員年薪過億但廢到

呢一場係咪已經上齊入籍兵？

有冇呀。

過億人仔係有，大陸踢波係好高薪

艾克森同李可

正想講

呢句由你講出黎

支足係糧尾救星

唔係有成四五個嘅咩

侯永永未夠班, 蔣光太好似出年先踢得國家隊, 德爾加多未住夠支那5年

中國隊主帥=華太師屋企請嘅教師

識波

納比老友、意大利《米蘭體育報》記者透露了他辭職的深層次原因，一是納比拒絕帶隊參加東亞盃以後遭受批評，二是他對中國隊徹底絕望了。

輸球後，僅僅幾分鐘納比就發洩所有怒火。這憤怒在他來到中國後就已經隱藏在心中，只是他之前隱藏得很好。

外界對他賺太多錢卻不帶隊參加今年12月的東亞盃的指責，讓他感覺非常糟糕。我相信他此前感覺自己因為工作被中國人民尊重、愛戴。而這一次他抵達廣州時，發現幾家報紙和網站控訴他過著優厚的生活卻不工作。這對於納比來說是非常嚴厲的指控。

比賽之後，納比不想跟任何人說話。他只願意和妻子待在一起並且儘快離開，讓他團隊所有的人都相當吃驚。這不是第一次主動辭職了。他不喜歡等到最後一刻，他選擇提前離開。

對他來說，金錢絕對不是一切。1999年他帶領祖雲達斯輸給帕爾馬之後就辭職，在國際米蘭輸球後亦然。而帶領意大利於2006年世界盃奪冠之後，他也主動離開。儘管當時足協挽留他，因為他的兒子被指控涉嫌電話門事件（後來他被證明清白）。

2010年世界盃分組賽出局後，納比在與斯洛伐克的賽後宣佈辭職，並表示自己承擔所有責任；而在中國，他帶領廣州恒大3次奪得中超冠軍後全身而退，然後是今年1月亞洲盃慘敗給伊朗之後，最後是這一次。

納比想法很清晰：你認為我在搶錢？我不該在12月到明年1月度假？好吧！我不需要這些錢，我自己去度假。這樣這個假期我並沒有賺錢，接下來你們自己搞定，可以了嗎？

屌第4球咁大風

張琳芃喺球會就係拉莫斯
喺國家隊就係碧基

炒馬爾代夫關島就打晒飛機
對菲仔都贏唔到

啤梨:中國足球就係垃圾！